<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>AVinCapital</title>
    <link>https://gswcapital.github.io/tags/daily/index.xml</link>
    <description>Recent content on AVinCapital</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](http://gohugo.io).</copyright>
    <atom:link href="https://gswcapital.github.io/tags/daily/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>The Vietnam Daily</title>
      <link>https://gswcapital.github.io/post/20170217-the-vietnam-daily/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Feb 2017 17:09:49 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://gswcapital.github.io/post/20170217-the-vietnam-daily/</guid>
      <description>&lt;p&gt;The market saw some nice gains today to go along with a few losses for selected bluechips. Market breadth was quite narrow and we saw 28 stocks hit the ceiling while 20 stocks fell to the floor. Foreigners were somewhat less active today with much more selling than buying.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Markets were mixed with strong gains by banks and real estate &amp;amp; construction. EIB, STB, ROS and CTD all made a positive contribution to the index while VNM, CTG, VCB and GAS all had negative contribution to the index. Though foreigners were active buyers and sellers on VNM today, they ended the day as net sellers.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>VNINDEX: Khả năng năng đi ngang còn kéo dài</title>
      <link>https://gswcapital.github.io/post/20170209-sideways-nhieu-kha-nang-con-keo-dai/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Feb 2017 17:09:49 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://gswcapital.github.io/post/20170209-sideways-nhieu-kha-nang-con-keo-dai/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;//c1.staticflickr.com/1/622/32437217920_c15403e72d_z.jpg&#34; alt=&#34;photo&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quan sát montly chart của VNINDEX, có thể thấy rằng VNINDEX đã hoàn toàn bứt phá được vùng đỉnh 630 - 650 được thiết lập kể từ 2009; và thậm chí đã vượt mốc 700. Tuy vậy cũng lưu ý rằng mức điểm này không có quá nhiều ý nghĩa về mặt kỹ thuật mà chỉ có đôi chút ý nghĩa về mặt tâm lý con số đơn thuần.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Với những động lực mạnh mẽ đến từ làn sóng niêm yết các doanh nghiệp &amp;ldquo;khủng&amp;rdquo; và hoạt động thoái vốn (có phần) quyết liệt hơn từ phía Chính phủ nhằm mục đích: (1) Nâng cấp thị trường chứng khoán (về số lượng và chất lượng), (2) thu hút vốn đầu tư nước ngoài, (3) phục vụ mục đích thoái vốn ở các doanh nghiệp với giá cao, (4) đem lại dòng tiền chi trả các khoản nợ công đang chiếm tỷ lệ cao đối với GDP; Chính vì vậy VNINDEX được kỳ vọng sẽ còn tiếp tục chinh phục những đỉnh cao&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>